[世紀大對決] 雲南米線vs日本拉麵

米線
拉麵

雲南過橋米線其實唔差

過橋米線係咪外賣麵食分湯既始祖

米線

但係堂食唔分湯架喎

因為你唔係食緊"過橋米線"

分又死唔分又死
分左，乾水變麵餅

麵豉湯同老火湯比都唔會麵豉湯贏啦 根本係平心而論

又比較???
兩樣野各具特色係都要整個投票一決高下....

平心而論，根本都冇得比，根本食有湯既野，湯底係最重要。其次就係睇材料既質素，其三就要睇埋當日食既心情，純粹鳩up，唔鍾意可以當睇唔到。

好憎食米線

分湯有左幾十年啦

日本拉麵食佢個湯底

南記都足以屌打雲南米線啦